7-11、惠康宣佈提早閂舖

又關

香港人終於成功爭取縮短工時

好多時d公司收鋪
係因為要比人收工走到

幫港共製造假象

今日港鐵九點停
七點收工俾人走都正常

認真答
其實係員工安全同保險問題多的。
保險唔知可唔可以cover，大機構一定唔想上身。

攬炒正式開始

最重要係D車出唔到貨,到時無貨開都無撚用

大遊行封路
黨鐵隨時停
莫講話早收
唔開都好正常丫 d員工都係人黎架

無遊行的街坊手足入黎

其實都幾好呀，好似外國咁樣5:00全世界收工享受下私人時間家庭時間，咁先係work life balance

點解佢地唔老實話「基於香港時局緊急」

仆街，我間公司冇得早收工

政府大狀余若海：立咗矇面法即刻少咗暴力

他(余若海)指出，蒙面法於本月5日生效，而在當天警方沒有施放任何催淚彈，可見自蒙面法生效後，示威情況沒以往激烈和暴力，蒙面法不會引致更多暴力示威的情況。

法律教授張達明聽日都出！比唒貼士個法律漏洞喺邊！

戴上口罩，難道你就認不出我？
明天(星期日)下午，我會以此裝束走上港島街頭。我不忍心看見年輕人成為制度暴力的犧牲品，所以衷心希望明天香港人能站出來，以和平理性方式，讓政權看見民心所向。
戴上口罩，不是要「使用相當可能阻止識辨身份的蒙面物品」，而是要對政權倒行逆施、繞過立法會，以《緊急法》訂立《禁止蒙面規例》，作無聲抗議。

十八區裝修 Google地標、指南

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。因此未有嚴重傷害或出賣抗爭者的對象或紅資支線任務建議押後處理。

利申：信奉和平遊行，反對任何暴力！

尋日仲有開果d鋪頭做都做唔切

齊齊放哨，保護勇武， 人人有責！

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

其實同宵禁有咩分別

7點....早2個鐘關門姐

唔想害死裝修師嘅
即刻入黎推到佢地睇到
裝修要提防 做好安全措施

又唔見之前日子係咁
擺明同商家佬傾好要配合黑警

垃圾reply
7-11 呢？
7-11 又係收10點呀？

晨早就要啦，人地先進國家淨係開office hour

其實係驚d員工無車走先咁做

其實 佢係咪想制造不便然後令市民憎示威者?
明明黨鐵之前一日就搞得掂依家搞左兩日都未開
7-11果啲又係 之前示威都唔會關 依家關哂
我樓下原本有3間7仔1間OK
結果琴日間OK排隊排到出門口

其實星期五示威者打中香港死穴
就係黨鐵
無黨鐵、巴士塞到仆街
百佳全線關門因為根本無車返工
同看更傾計都話佢星期六朝無車行左8個字返工

其實佢關門咪幾好 更加多人可以唔洗返工出黎幫手

怡和系就早收
OK又照常營業

要到宜家嘅情況先可以攞返原本應有嘅福利

正常，一陣地鐵提早關，員工唔洗走咩

唔關員工點走

返工=老鳳遲到

垃圾牛奶公司

變相宵禁

星火：64 616 642
翻屋企留意有無比人跟蹤

今晚一定有問題
百佳一朝早就講明收 7

7-11都關門真係神奇，明明特許經營

收皮啦
關心員工
因為美心比人裝修
所以同屬怡和既惠康同7仔
怕左示威者先早收

唔同意，大公司要顧及員工安全好合理

同埋保險有機會唔賠

gg

記得千祈唔好死錯人(打死都要做足功課，見到有兄弟搞錯嘅話飛身撲去阻止)，打錯一間市民可能會夾錢幫你賠，但多嘅話會削弱資金，不如返用來捐畀出外游說團體(c/p最高):

係油尖旺無得收早，成11點先收工，完全無車走。屌佢老母，自己就係屋企涼冷氣

緊急法出咗
保險公司有機會唔賠保險

如果員工返工時死咗分分鐘賠幾百萬

你做老細你閂唔閂

製造假象，等人掃貨

仲要扮撚曬關心，話會睇情況早放。影都唔撚見埋係咪要喺油尖旺行翻最北方

返一田冇得提早走 都唔知點返屋企

保險公司:你開得就預左有危險,責任自負/下年加保費

元朗Yoho 都六點關

街坊接仔啦

九龍區 港島區 大量手足 唔熟路 又無車走

做乜會用咗殘體字？

講得好

Brothers and sisters in all districts have started taking actions.
Take actions quietly and don't report what you have done.

要絕對遵守 不被捕 不受傷原則
唔留守 唔設防線 快閃 做完即走

up

步黨鐵後塵？

百佳呢？

都係7點

百佳都係

我深黃呀媽做超級市場，前晚就係因為要做哂啲客先準走無得早收，搞到趕唔切黨鐵停止服務前走，要夜晚訓街。